強烈譴責某機構聘請黑客攻擊

有理由相信某機構聘請黑客攻擊以非法手段獲得
個人資料將市民拘捕

由1/7開始已經有一個國家既黑客不斷攻擊

(與本文無關) 大家記得善用Blockchain backup重要資料

【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

由於唔見得光
所以拉人時不方便透露方法

請停止製造白色恐怖

政治打壓？

將握兵權想隻手遮天？

咁多通訊軟件社交平台出事
唯獨V7冇事

我無野講呀

黑客拿到的“證據”，不能呈堂，但可以用來引你認罪

所以記住我無野講 唔好俾佢恐嚇

我無野講

遺失選民資料點計，最尾係咪不了了之